IPHONE WHATSAPP點過BACKUP去AN機

上網down或買software解決，自行Google，或者copy and paste，或者用email，基本上iPhone WhatsApp 過去 android 係比較困難，因為iPhone 有好嚴謹嘅保護機制，android WhatsApp 過iPhone 反而容易啲

試試呢個？

利申：未試過

上samsung有得預約去專櫃幫你搞